覺唔覺得chiwawa係最可愛既品種？

覺
唔覺

Hi肥絲

樣衰突眼侏儒垃圾廢柴狗

想問呢隻奇怪生物幾時絕種

太曳

[quote]太曳[/quote又愛又恨

柴柴贏9條街啦

狗界蛆蟲

lm

哥基先係

嗰兩張圖又幾可愛
不過
成日發癲，不了

自 對唔住 睇錯左最唔可愛
因為好難想像有人話芝娃娃可愛

估唔到大家咁唔鐘意芝娃娃

我有養
但可以話係最垃圾嘅品種
正宗狗界mk仔 無料又扮晒野
撩事鬥非 走住嚟屌
成日兇啲大狗 比人打到傷晒

如果希特拉係隻狗，佢都應該會清洗芝娃娃